Somersby 搵D幼齒賣廣告xx(

岩岩坐地鐵見到林雪個廣告好on9
起哂雞皮

好柒

Youtube 日播夜播
煩撚到

首歌好撚難聽

條女幾正

幫你老母買福壽園啦支那孌童狗

[url][/url]

兩個都好柒

一下子睇錯左

樓主老母唔俾佢J figure
所以買定福壽園報答佢老母